覺唔覺啲女怕凍又要著少布好能反智

今日貢凍 個女同事懶係靚著露臍裝
問使唔使借件褸佢著 話唔洗但又係咁包雲吞

你老母都好凍

伯母一絲不掛仲反智

辣殺po，拉

你借咗俾佢着 咁咪到你包雲吞

樓主係咪想表示自己係暖男

想屌佢肚臍窿

你就反智，等緊人除件外套俾佢呀

我影左圖你係咪會收返

今朝見到d鬼妹一件短T就咁出街..
見到都凍

警告你咪關心我 好易奶野

圖呢

比你發現左..

好暖 想cow你了

講真無射波冬眠已經好勁拉==

唔覺

其實都係

入黎以為有圖睇，Hi

其他人條女咁做：唔覺

自己條女咁做：覺

越凍條裙/褲越短，如果香港有-10度，d女可能連底褲都唔著

佢唔鐘意你啊你走啦
件褸成陣毒撚味點著

一想起再凍也是要返工我的思緒便繃緊

影左咪收lor 收番有幾難姐

看看女生又一天了不好嗎